若然我有軀殼 你定會再屬於我

Will the miracle happen once

要放得開 注定這生為愛死去活來

下次啦
下次有機會

緣來緣去 又開始再等待